有無人在倫敦想去Seven Sisters？

求依幾日組團去Seven Sister

有意留個tg 我想要人陪

想去, 你喺英國讀書定去旅行？

想去

早兩日去完，超靚

seven sister 咁近都組團

喺 London 但係唔想去 Seven Sister
熱撚到好似香港四/五月咁嘅款邊度都冇心情去

自己去咪得洗乜組團

聽日會去

你行邊條路

過左橋近間inn果個起點果邊
喺個崖對面 唔洗行山的